尖沙咀勁伏Edgy salon! $1330整左等於冇整！

小妹同朋友上星期去咗尖沙咀一間髮型店(Edgy salon)就搵咗一個叫做 victxx的人整頭髮！
原本諗住join $798 三項plan！
滿心歡喜去到，一開始感覺好好！
間野幾乾淨幾靚！好多靚仔髮型師！
可惜做人真係唔可以睇外表！

一坐低我就話想電髮同染髮！
當然佢梗係話我髮質差啦！
冇錯本身真係比較差嘅！我係知道！
講兩講佢就介紹我做一個韓式電髮！
同埋染髮 焗油 剪頭髮，$1380！
諗咗一陣就應承咗！
本身都覺得只要靚都冇問題！
再加上佢又講到真係好得咁！

好啦！真係對佢有信心㗎開頭！
但洗完頭吹都唔吹，就直接同我剪頭髮！😅
求其剪兩剪就話剪完！基本上我都識！
剪完之後就同我講髮質差得滯，
叫我唔好染頭髮同埋電髮一齊做！

當然我都認同嘅！就聽佢講！
咁諗實少一樣應該平啲啦？！！
我估正常人都會咁諗，所以冇專登問🙈
呢點我認我唔係幾啱！都算數

最後佢同我焗油同電頭髮用咗三個幾鐘頭！
仲要好多時候佢都係助手跟！
電完同我吹頭又求其！都算！
因為冇染頭髮所以有兩節色！
唔緊要！但係電完，佢求其幫我整乾咗就算數！

至於我朋友因為佢淨係染頭髮同剪頭髮！
佢就接觸多啲，最後仲幫佢影埋相擺上去個IG！
因為擺相就專登比心機幫佢整頭！！
都唔緊要！最緊要想電完有個攣，同埋好睇！
以下呢張就係當日拍攝的圖！

第二日起身！個頭好似整咗負離子咁！冇錯我中間部份的確係有整！但係我啲曲髮完全冇晒！

嬲嬲地咪WhatsApp同佢講囉！
點知佢話我冇吹頭！佢話我一定要吹頭先得！
其實我都知我之前都整過兩次！
每次就算未吹頭之前都仲有啲攣髮睇到！
但係今次真係乜都冇喎！
冇錯，佢講過電左唔會好誇張！
但應該唔係咁呀！咁樣收我$1330???(2人同行優惠每人減$50)

之後我好乖聽佢講！即刻洗頭吹過！
PK！得嗰少少！咁我自己攞直發夾整啦洗鬼咁麻煩！

嬲嬲地WhatsApp同佢講啦又！
佢竟然話返我轉頭！
話我唔識吹頭！仲要勁寸嘴！

我本身都好有禮貌！睇到佢呢句WhatsApp嬲到爆！
你自己整得唔好仲要賴個客人！？？

老實講如果整得好$1300唔係問題！
但係你整啲垃圾出嚟就係問題！！

明明係自己整得唔好！仲要怪責客人吹頭有問題！
仲要怪責客人髮質唔好！？收皮啦！

而家我每次出門口都要洗頭，再吹頭先有少少曲！
咁我洗鬼俾錢你電頭髮咩！我不如自己攞直發夾！
我去剪頭髮就希望出門口前可以唔使用咁多時間整個頭！點知仲衰過未整之前！

大家真係唔好去啦！我買咗教訓！
而家諗諗吓佢肯定覺得電髮同染髮晒佢時間所以先叫我唔好做啦！正仆街！

佢WhatsApp ICON有個蝴蝶㗎！大家小心啲！

多謝佢俾咗個咁難忘嘅經歷我！
貼錢買難受😣
我唔開心咗幾日！

今個月第幾個salon post

點解染到咁你都可以照收貨 比錢走人？

叫人坐係到瞓

CLS....點解可以布丁頭

而家諗起都傻仔！真係勁後悔！

咁臭串投訴仲踩番你髮質差

睇到都慘 千三蚊同冇整過一樣

佢仲要理直氣壯咁樣回覆我！果下先火！😔

回帶？

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 I KNOW THAT FEEL BRO
我呢間都係電咗1300然後直過負離子
本身睇ig又話700
然後嗰死肥佬加吓加吓就變1300
本身都仲有少少曲
俾佢電完仲直過冇電
Whatsapp屌鳩佢又係話咩我唔識吹頭
要用手指捲住揸住吹先得真係on撚9
咁撚麻煩先曲到 我洗撚幫襯你？
我自己夾都夾得靚過你啦剪又剪到一舊舊

我本身釘咗耳骨 屌佢老母梳頭梳到我隻耳仔爆曬血
而家除咗嗰耳釘仲有印屌
而家頭髮傷到仆街 染都染唔到
佢電嗰陣大大聲話自己係全個尖沙咀最勁嘅髮型師 佢電唔到嘅頭冇其他髮型師可以電到都係嘅 有邊個髮型師會好似你電得咁劣

佢仲要係偽黃 屌佢老母

繼續改名啦死肥佬 我會追擊到你收皮為止

好耐之前都搵過呢個人整頭 中哂伏
去到已經鳩等3個鐘 唔知book時間黎做咩 等到燥
整完出黎個頭同佢ig post張相完全兩回事
仲要全程都係助手跟 佢淨係幫我剪左兩野頭髮就閃左
真係唔好幫襯佢 伏到喊

完全明白！！！
我以為嗰個髮型師咁後生應該有啲料到啦！
起碼都唔會整到好老土！
點知我想整到老土都冇機會！
因為整左等於冇整😭😭😭😭
真係頂佢個肺！咁樣呃人錢開心咩？

最慘係真係要吹好耐先有少少曲
成班人都戇鳩嫁！
唔識整就唔好喺度獻世啦

原來咁多人中過伏！
條木嘴仲要勁寸嘴！
當我諗緊幫唔幫親$1330時，佢竟然黑我面！
希望佢快啲執笠

結論：尖沙咀全部都係伏hug hug
俾1300電到成舊屎咁 仲要態度串柒柒

收皮啦你哋呢班垃圾髮型師
樓下$300街坊電都電得好過你哋啊 食屎啦

講得啱！！
真係唔想再有人幫襯佢！
一啲都無專業操守！！
真係希望佢快啲執笠！
真係衰過舊屎😭😭😭

我女朋友之前都係喺尖沙咀整電髮
俾完錢電完等於冇電，仲要電傷埋啲頭髮，陰公

呢啲剪髮乞衣根本就冇任何職業操守
要推上去俾更多人睇到唔可以再有人幫襯佢哋

之前去銅鑼灣某間染頭髮染完仲係勁多白頭髮仲要成千銀
而家只會去朋友整開熟既剪 費事勞氣

1330整個頭痴線...

推到條PK收皮！

冇錯推到呢條仆街，要同我講對唔住！
完全冇禮貌！收咗錢就算數！
仲要已讀不回！

我都係搵呢條仆街整頭坐咗五個幾鐘先整完
我個頭又係電完好似冇電咁

有咩唔同

好慘 推！太多仆街髮型師 要推到佢地仆街 糾正返啲風氣

我條條女去完Salon 洗左錢，除非改髮型，否則我差不多次次都覺得佢地整左等於無整咁ga 啦

感謝！冇錯正一仆街仲要收到咁貴！

估唔到都有咁多人中咗伏！
樓主都係啱啱去整？

通常啲$xxx任選3項都勁伏
上到去唔係呢個價之餘仲整得衰
偏偏就係呃錢多有錢賣廣告多人reach到

你係咪上次出post 果個村姑

絲打

幫你推下

琴日整完個頭好開心，$400蚊又染又飄，而且唔係好傷髮質，朋友帶我去。

下？我今日第一次出post😅

求介紹

sor 認錯人
有個絲打同你一樣係尖沙咀d salon 中招

[有圖] 去salon電髮中伏變左鳩毛村姑

same here 中過伏
上兩年， ig 見到600,700蚊有得電
去到就話頭髮質差要1200蚊
都算
電到我個頭爛晒 仲樣衰過唔電
個靚仔叫benjaiman(大概咁串)

我去果間環境好差嘅，Er⋯而且係福清班來嘅，整頭真係好過尖沙嘴勁多又細心又平，Btw我整呢種，出來效果有9成

一向電髮同染髮都唔會一齊做（有良心啲嘅）
絲打你髮質係差咗啲 但佢唔係有幫你焗油喇咩
焗完都咁？

尖沙嘴用啲藥水衰過大陸，之前染完個頭不停甩頭髮又禿頭，真係好難頂，比錢買難受😣⋯⋯

樓主好慘但係咪得我覺得啲感嘆號同emoji好令人出神？！！！

買個dyson airwrap 自己吹無咁嬲
Ig 好多垃圾salon 賣廣告賣到好恆，九成伏，唔好信

咁多！係做乜

用d 藥水太差 一定唔值呢個價

我剪開嗰個髮型師次次都唔幫我焗
係叫我成支焗油買返去自己焗(佢有隻推薦)
好過俾錢佢整 叫我慳返

有冇名

諗起呀媽帶個仔幾十蚊剃光頭個post

我幾個月之前整咗，嗰陣一整完已經好傷心，除咗染咗個頭之外都睇唔出有咩分別，唔敢講用咗千幾蚊去整頭

我都晌依間奶過，淨染都玩左1400，問都吾問就焗我做左兩個底色，high light 比佢說左做，但完全無講價錢，ig明明寫染$600，仲要我坐左6個鐘染，嬲到我，剪又剪得差

係得ig fb賣廣告同埋幾錢優惠既9成都係垃圾

我都係俾佢整highlight 真係佢個學徒跟得多
但佢整得我個頭勁靚喎 原本仲想返去揾佢電頭髮 因為啲相好靚 而家不了 我都有俾佢影到
Btw原來因為要po ig 先幫我整靚？

尖沙咀既 salon真係可免則免

我電染完4個月依家啲頭髮打晒圈圈打晒kick

我都試過比勁多錢電完髮好似冇電過咁
不過真係冇辦法係自己髮質問題 之後就放棄了
但睇到你個髮型師咁寸咀都真係躁

你有冇漂過個頭呀？好似漂過會電唔起

利申 試過夾硬電到9毛咁 之後剪哂啲髮尾算

上黎連登就咪用emoji咁膠啦

我鍾意呢啲款啊！不過次次都冇呢個效果！
有冇IG睇啊？感謝樓主

係呀已經俾咗$300焗油！都係咁。。。

勁有同感！我真係唔夠膽同人講！

梗係啦唔係點樣呃我😔
我就係比佢IG啲相呃到！
真係以後唔好去啦！
浪費金錢

我冇漂過真心！只係染過頭髮

收得呢啲價錢緊係去尖沙咀出名啲既salon整啦 ig廣告都好信既

哇嗰3張圖點解可以電得咁生硬
見到都唔敢約啦下嘛

Edgy 個名咁樣好難有料

我都試過
有幾年一直都有keep 住電髮
有次電完洗完個頭就直晒
不過我冇嘈 因為夠靚仔電唔電都影響唔到我
師傅好熟剪左7-8年
當佢失手就算
個次之後再去有同佢講返
點知幫我電到勁攣 不過又係夠靚仔影響唔到我
之後冇再出過事了
希望個師傅長命百歲

樓主都幾大

其實班所謂嘅剪髮師傅
同你唔識人去整車一撚樣
永遠都係諗方法加你錢 用平野唔撚得 衰撚過狗

香港d salon

Lm 我都想知

好多仆街係會ig講800左右package整三樣嘢
但上到去就會揾藉口sell你只做一樣，
而且仲會貴過本身你book果個價
估唔到而家仲係會咁多垃圾鋪用同一種手段

因為冇染頭髮所以有兩節色！

唔係冇染咩

一分錢一分貨
講真你買嘢搽面，做facial 都唔會貪平啦 點會省係個頭度？
利申：女朋友整頭電個髮都成2千幾 未計剪
淨係染個頭都千幾

千幾銀整個頭真係捨得

絲打我都電過呢啲頭兩次 岩岩電完係好靚，但隔左幾日之後完全無晒效果其實去邊間都一樣，頭髮又幼又軟根本唔會keep到，仲要晒咁多時間用風筒吹，所以我後來都係自己夾算仲快

屌我都係整依間 見佢好聲好氣就算 叫佢嚟再問多次價點解要千幾蚊 又話要電加treatment加染 明明本身個plan就包埋 早知俾錢嗰陣坳下 屌佢老母整完同ig啲相完全兩回事

呢間出哂名 伏到仆街

上星期又有個類似嘅post 慘

幫推
垃圾髮型師累人累物
俾人搞衰左個頭真係好sad

樓主

又blame the victim
個髮型師promise左會有個個效果
但整完無就係唔啱架啦
同埋千幾蚊電個頭係好正常嘅價錢
大把髮型師正常過樓豬post呢條仆街

屌 依間我都中過伏 我染藍黑 出到黎黑過炭 洗左幾個月個頭都仲係好撚黑。。。

點解要比1330整頭 窮撚真係唔明

推呀

嗰陣有二人優惠 係我朋友拉我去點知電完一個變師奶 一個就直過未電 屌佢

證明呢個肥佬真係廢 唔係扮出嚟

無漂過啲頭髮都咁差，不如養返好啲髮質先再諗電染啦

開名同地址pls

下次追下post先去最少都google下先啦
Edgy垃圾都講左成年了 佢入面係唔知乜柒共享式salon
入面好多唔同髮型師
垃圾：
on.s.c.h 同 Sean Hair Design (同一人黎）
佢個Junior自己燥底就鬧鳩個客
果條垃圾Sean又冇料又hea又要瘋狂接客

尖沙咀漆咸道南33-35號m樓

唔知有無改

想屌樓豬

屌你咩乜都放上黎 啦

如果出門口之前要洗頭吹頭
都成半粒鐘
買支捲髮棒十分鐘都出得門口啦

- 尖沙咀
漆咸道南33～35號友聯大廈1樓全層
（漆咸道南樓梯入口)

名: victor

300果d通常無咩用

你識上連登開Post但唔識上連登睇Post？
Edgy已經出晒名伏㗎啦，嗰個乜嘢Vicxxr都係伏。
大把人講過而且講咗幾百年你都唔知？我聽某髮型師講嗰個Vicxxr之前唔知喺元朗定屯門嗰邊做學徒做咗唔係好耐就做師傅，應該好冇經驗

你邊間學校㗎？又教得你幾好喎，連弱智都識上連登

呢間真係伏到痴線想電到變啊嬸嘅人歡迎你地去

我舊年去呢間 但唔係呢個人
電得好好咁多呢間野既post搞到我唔敢再去

想睇

樓主對波咁撚細既

碌IG 成日都會見到哩個廣告
真係睇見都唔會想去整

點解仲會有咁多戇鳩貪埋 d package 同一日又電又染，真係有乜野客就有乜野 stylist，係 pro 既就真係會咁玩。

你講出左呢個奇怪既現像，而呢個現像全世界亦相當普遍，有時真係好唔明佢地好肯燒錢做 Facial 買 skin care 唯獨是去到頭頂就死慳爛貪。

其實好多好睇的曲髮都係電髮棒整出黎，講手法，電出黎多數麻麻，寧願你買ghd自己電都好過比出面電

就係因為好多垃圾髮型師電得衰，所以好多人都寧願漂頭，然後自己夾。我之前個髮型師都話遇過好多客畀人電衰過幾次就唔敢再電，寧願漂頭，啲色仲要靚咗

我覺得髮型師應該要好似日本咁考牌

屌呢間都中過伏 又係剪撚哂我把頭髮 整完仲同我講話唔緊要啦淨係望上面都幾好睇架 仆街 條友叫Sean 認撚住佢呀 IG啲相全部都係假架

其實識吹同唔識吹真係差好遠
或者叫髮型師教下你
同埋通常d 女女想要果d 頭 都係set出黎
本身係直髮 用棒夾彎佢
建議你可以睇下AkB d 女既髮質

不過你電完好似無電禁就......搵過個啦

我之前都揾過佢電頭髮，佢嗰時幾有心機幫我整。但見到禁多人話佢，下次都係5揾番佢

佢真係有幫你電咩...冇理由會旱到咁架喎如果電完
點解你會接受到比千鳩幾銀佢走跟住先whatsapp屌佢.....

有時反而去平平地去D MK舖仲好

我都中過伏 呢個死肥求鳩其剪兩下 剪個陣佢個肚腩頂住我個頭 好撚嘔心

剪頭髮唔好去尖沙咀啦 D髮型C 好多呃飯食 剪頭收成280 仲要衰過我去旺角158
一係就銅鑼灣 一係旺角穩陣好多

Cls黑店黎

千3蚊買個GHD無咁嬲

屌，你去銅鑼灣，旺角咪一樣有機會瀨嘢
60蚊速剪無敵，唔接受任何反駁